Aplikace měří velikost odstředivé síly působící na automobil při průjezdu zatáčkou. V reálném čase na obrazovce zařízení zobrazuje jak moc (ne)bezpečně projíždíme zatáčkou. Údaje jsou zaneseny do mapy.